點睇含完男友唔敢錫你

D男人講咁多去說服女人去含

到頭來自己就怕食返自己D野

正評：講咁多含啦八婆

負評：男人根本自私撚

樓主個名有第2個意思定係息字比人用左

我肯錫呀

如果有嘅話

要食返
不了

次次佢含完我都主動錫番佢
不過什麼都沒有了

息字無比人用

你唔覺得好噁心咩

邊有男人想食到自己d野

我諗如果真係有你就未必過到自己

最鍾意條女含完，成條脷伸入去捲埋一齊，奶完佢都會濕吻
口爆完吞埋更加要車返分零鐘先
條女都唔怕奶你，乜都口水沖撚哂落喉嚨，作為男人怕什麼

下 我俾佢含完我都會即刻鍚
我奶完佢 佢都會鍚我啦

錫過自己JJ

其實好好笑
含完 男人其實第一時間想女人浪口

無撚有錯，含完你仲要比你嫌，你當佢雞咩

不如問有無絲打覺得要男朋友錫返 覺得核突

我追住閪來奶 最好屙埋尿係我塊面

含完叫條女call 的走是常識吧！利申：gay !

浪乜撚野口，唔準浪

其實依樣野可以要加入
女仔本身係唔想含
為男人開心而含
但又見到男人因為佢口咁而唔想錫
有無人明 係幾咁sad

你就好 可以兩情相悅

唔明點解係嘔心
你同佢攪野愛液交流啦都
點解仲要介意呢d野？

唔慣含自己條撚
你含完其他先同我kiss

我同條仔互含完都會照錫

其實一直都接受唔到口爆
再見到男人依一幕
覺得真心sad

so sweet

咪當食燕窩囉，都係嗰D 嘢，係無調味啫

我都想有咁嘅機會

This

屌你啦女人
你都識講覺得噁心啦
你含完明知口入面啲野噁心都要條仔錫
你咪一樣！

樓主渣ga
你大聲指住佢話
點解你可以含完咀我
但我含完就唔咀得你

咁點解你可以要求女人含

四個字 你情我願
你係都唔含我可以點？

之前條女幫我含完咪又係照錫
其實無乜野 但依家無女囉

女人食返自己d液體ok
男人食返自己d就

天經地義

含完可以
口爆完不了

女人可以為男人讓步
但你地放肆意咁去

我奶完你都唔敢錫我啦

why not

屌你 係咪要我肯食埋你啲屎先叫愛你？
咁樣野噁心 就算愛你都唔會改變樣野係噁心架嘛

最好笑聽過男人口爆
因為怕射到周圍都係所以

以前有個sp好主動幫我含，奶埋蛋蛋
我覺得好舒服，捉住佢好大力錫左一啖
佢問我唔覺污糟咩，我話點可以咁嫌
諗返起都正

女人可以食你d落肚
你唔就嫌棄佢口有你野唔敢kiss 佢？

互含完梗係要打車輪

平時佢幫我含完我都會大大咀落去
同佢車緊個陣仲見到佢扯到行一行

享受比男人完全佔有先係識享受性愛啊。含啦8婆

都係gay bro 好

我會錫喎。

有次俾佢笑虎毒不吃兒

Gay

講真要錫點解唔浪左口先錫？
我而家係你含完 永世唔錫你咩？

但果下見男人推開自己果下你明唔明係

你若含著我，我亦要懂得釋放

咁你就飛撚左佢啦 佢呢個動作明顯唔愛你

好傷心
事後講咩都無用

男朋友一開始都會有d抗拒 依家慢慢佢都錫番我
bb I love u

gay...post

含完唔想俾佢錫
驚整污漕佢

利申 都係俾佢飛咗

次次含完佢都口爆返佢

same

男人

含撚啦八婆

全世界都正評

虎毒不吃兒

佢接受到比我口爆仲會吞埋，
但佢口爆完我，就算我吞晒佢都唔肯錫，
大家都對自己既精好抗拒

ex肯俾我口爆
口爆完佢會含住d精又再同我打車輪 搞到我同佢個口都係精 之後佢先呑
後尾仲試過玩尿玩屎眼(冇玩屎)
我同佢都好enjoy
最後佢俾帽我帶

原本係咁

70 位知心友

一開始ex含完唔係好想錫
但係慢慢習慣左同埋諗到佢為左我而含就緊係錫返佢
但係唔會口爆之後錫 雖然我想體驗下但係唔想逼佢做啲佢唔願意既野

散左就黎4年

其實都係接受唔到自己姐
唔係接受唔到你

條女含完我錫埋黎我都推開佢
佢之後當呢個環節係搞鳩我既一part

如果真係鍾意個女仔，根本唔會叫佢含

利申 A0

唔敢鍚飛得

唔口爆 佢都唔會錫

A0就死埋一二邊啦
口咬可以提升好多情趣
沖左涼乾乾淨淨有乜問題

接受到 靚女既話我食埋佢啲屎又點話

我都有諗過唔錫唔含

最少都比我知你有咁既心

唔好咁

講咁多含啦八婆

會錫

推動絲打含完錫返對方行動

將心比己, 佢奶完你, 你夠膽同佢錫咩

齋含唔口爆就接受到
平時都唔會射係口

條女行口爆吞埋自己只係錫佢好簡單

我唔會叫佢奶
佢奶完我都唔會介意
因為愛 果下會推動到無左理智

比1001負皮我喇咁

我同我男友都會錫返大家

厲害厲害

gay relationship

叫佢含你

吞撚哂先好訓

打車輪後俾撚你含只可單向性

睇錯男完含完唔敢錫你
我返出去先

仲有女咩你

咁含完唔比佢錫 佢係都要錫係咩解

我只能用鷲哥名言

就係有

試過口爆完條女佢一野嘴埋黎

男人係咁架啦

普通含下ok
口爆完就真係...

其實佢幫你吹完 你幫佢奶西 大家再打車輪 有咩問題 咪又係自己啲身體部位自己啲分泌物

我肯錫wor

情趣乜鬼
我幫你用漂白水抹廁所板，之後要你奶得唔得?
仲要口爆埋，啲精咁臭
叫雞就話姐
女朋友真係唔應該

互含

好想搵仔仔幫佢含之後口爆錫錫

利申：gay

以前想過呢個問題

睇咁多正皮就知連登多垃圾

認真，愛一個女仔就算佢幫你含完味一樣會錫
利申a1

佢含完我鍚 但我含完就無得錫

飛得 你男友根本就唔愛你
講真你都唔嫌佢條撚污糟同臭，都幫佢含，係愛既表現。相信無人唔認同？唔會有人覺得條撚好香好想含
幫得男人含都係愛既表現，但點知想男友錫返你就推開你，即係嫌棄你 唔愛你囉
調返轉男友幫你奶完跟住想錫你，你都唔會介意佢而推開佢啦
點解咁多正皮？因為連登全部都係男人，而男人都係自私撚，仲要係食返自己條撚都嫌污糟，但又要條女幫你含

愛佢就唔會介意架啦

已分手

分手啦 個男人當你係雞咋

咪就係 蠢到咁

連登男女比例
~410:170

絲打

以前冇女人

依家多咗好多

屌你老母青頭真on 9
女朋友幫你含係愛你既表現
利申:含完有照輪

你含著我 我亦含著你～

大家都係女人，想點醒你咋
我絕對唔係反對女人幫男人含，大家都愛對方既話奶同含都好正常。
但前提係呢個人值唔值得你咁做，如果佢嫌棄你介意你，好明顯佢就唔係愛你。
名義上你係女朋友，實際上佢只係當你性工具
樓下好多巴打都講，連條女都唔介意自己條撚污糟，仲點會介意同佢錫，同埋愛佢就唔會介意。
答案係點顯而易見，絲打你自己諗清楚
再問多句，你男朋友肯唔肯同你奶？

正確 正皮既係男，負皮既係女

此post已完
大部分男人都係自私cheap精
淨係一味要求女朋友好服務 但就冇諗付出

如果遇到唔自私既男人 嫁得過

個個男人都咁撚自私
唔肯含又話鳩條女
乜撚野都係女仔錯

女人有時唔係話你真係食返
係果下既心意
但d 男人永遠都唔明

我唔要正評

如果我條女幫我含我願意車到佢變孖膶腸

今日含完佢錫我 唔知轉咗咩死性 以前都唔肯

含/奶之後都會咀

同埋我同佢搞野/含/奶前都唔沖涼 好似好污穢咁tim

睇完依個post 醒覺左

岩岩同男朋友討論完呢個問題 佢話ex含完會同佢講叫佢半個鐘後先好錫 覺得污糟
我：你依家又會肯同我錫
佢：同你唔知點解就唔抗拒
我諗含完之後錫唔錫都真係同佢夠唔夠愛你有d關係

agger

啱啊，講真無人會覺得奶同含係乾淨掛
但真係愛對方係咩都唔會介意，願意同對方含/奶。幫你含完仲要嫌你污糟唔比錫，你就睇得出呢個男人幾自私 當你係免費性工具

咁口爆完呢

可能佢睇左呢個post

完全正確
呢啲男人真係唔值得幫佢含

另外我有個問題，點洗個閪會無咁臭，佢陣味真係好勁，我手指插完第二日都仲有味...
奶唔落...

負評
屌你最多咪洗到乾乾淨淨先比人含囉
我唔係女我唔敢好肯定講啦 但含人應該唔舒服得去邊掛
肯含都因為夠愛你姐
而當佢幫忙你你嫌鳩人就真係正仆街